[CSM第20彈龍騎] 童年回憶的四大主角須賀貴匡丶松田悟志丶杉 涼平丶萩野崇回歸(附圖)

- CSM第20彈龍騎搵翻須賀貴匡(城戶真司) 丶松田悟志(秋山蓮)丶涼平(北岡秀一)丶萩野崇(淺倉威) 丶高野八誠(手塚海之)丶高槻純(東條悟)丶加藤夏希(霧島美穂) 配音台詞 ！
- 腰帶內附4首BGM「龍騎、変身！」丶「ファイナルベント」丶「果てなき希望(いのち)」丶「Revolution」。
- 卡由DX.ver嘅8.6cm加長至9.6cm 。
- V BUCKLE ＆ DRAGVISOR SET 定價 51,840円，包括V BUCKLE、17位騎士卡盒、召喚機(龍騎、89張卡。
[url][/url]
[url][/url]
[url][/url]

蝙蝠個樣冇變到

龍騎

除左蝙蝠外其餘3個佬味重左 型左好多 唯獨係蝙蝠無變過

我個卡盒終於返黎啦

明明以前最型係牛
而家

我反而覺得王蛇最型以前

除左bat其他變撚到呀 隻牛睇左好耐都唔覺係同一個人

隻牛以為係艾威黎

王蛇好撚型棍

浸佬味

好撚正呀

屌你望望下又有d似

睇到眼濕濕
套CSM成4000 但都想買

第二個人黎？

港魂$3500

淨係想要龍召機甲 但單買唔齊咭 final同吹雞果兩張咭係腰帶到 係咪痴線

港魂唔係未開咩

開左啦，4點可以訂

揾唔到既 得coming soon, 係我問題?

貴係貴 但食二手飯都要買
唔知今日有冇機會送set OOO 黎呢

正呀喂
btw王蛇好型

好撚型
明明最強係佢

唔知遲啲會唔會出鐵兵set

最鍾意佢

原來啲卡係用NFC感應 咁應該貴係貴係啲卡到 咁多張

8十幾張卡張張都有chip

狗衝

驚佢塊NFC突起晒

想買龍召機甲 唔想要腰帶 但又唔齊咭

有冇巴打仲訂到 我已經訂唔到, 上次KAIXA諗左好耐最後都冇買到, 今次一定要買, 二手都要買

港魂一定訂到，相反日魂太多人買已經SOLD OUT

日魂都肯定會再開既

日魂再開2月

港魂仲有呀，啱啱訂左

算係齊咗shf line
但從來冇玩過腰帶坑表示
想買第一條csm

OOO到左

齊shf係咩玩法 連限定都齊？

訂咗

樓上訂左既手足係訂$3500 set?

差合獸帝
大愛龍騎

哦你指龍騎line
有愛

龍騎line我都齊
最愛龍騎

訂左嘅到時唔想要咪原價放翻出去，唔訂到時想要嘅又要食炒價咪仲後悔，就算唔炒，現貨應該貴D la，好似kaixa現時點都已經$4250

表達得唔好
全部拉打齊line嘅話會好癲

A critical error occurred. Please return to the top page and access again.

訂左成晚仲係出呢句比我

咁奇怪？我啱啱一點訂好順利

用第二張信用卡就得 垃圾 BEA

唉睇完你呢句即刻訂左 不過根據過往經驗 9成都唔會放番出去

3500咁貴港魂訂最安全，如果套野到時有咩問題可以同港魂直接換，同孤仔/精品 etc 果D訂，套野有問題要換又係麻煩，CSM FAIZ當時有唔少問題，要經孤仔再同日/港魂搞，真係成世都未搞得掂。特捜又係，聽人講孤仔要一換一仲要有排等，但港魂一送一，錯版豪埋比你唔洗收翻 好想知孤仔將特捜D錯版會點處理

錯版姐係咩意思?
between舊野有啲問題送多舊黎 之後唔收翻變左有兩舊?